和 理 非 嘅 你 ， 真 係 時 候 接 力 喇 。

我真係頂唔到喇
我知係我軟弱
但我真係唔得喇
我唔知之後可以點頂落去

前線爛手嘅爛手
爆頭嘅爆頭
連搭車返屋企依家都要擔驚受怕
驚畀人拉
驚畀黑社會打
已經幾十個畀人拉咗喇
身為香港人
我係唔係做錯咗啲咩啊？

對唔住啊
好對唔住
我真係頂唔到好多次
好對唔住

求下大家
我哋真係一齊罷工
前線硬撼唔到好多次架

我求你哋
我哋應承過大家架嘛？
我哋係會接力架嘛？
得唔得啊？

求求大家

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

大家真係幫幫忙

五年前乜撚都做唔到
唔好五年後都係乜撚都無吖
得唔得啊？

多謝你 辛苦你了
大家一定會接力的 唔好灰心！
8月5見！

跪求大家！

好想沖去葵涌現場大叫
我屌過好多老婆你哋老婆

好想沖去葵涌現場大叫
我屌過好多你哋老婆

8月5號見

我覺得連登其實都知咩事

宣傳既話要係其他城地方加大力到宣傳

和理非活動建議，求幫推

推

我要罷工